[IOS/AN/] JUMP英雄大戰 我的收藏2 (4) 暗星矢活動

係咪痴撚線個決戰
第一關都已經唔夠打....

帶朋友

唯有帶你....

打兩關拎一隻就算啦
拎咗都冇位擺

好似有你既道理....

480 269 77734
唔夠打決戰求carry
用緊6星吾飯

打多咗個7

Sor
480 269 7734

頭先細號add咗

想問下,獸十隊
用藍鋼,綠風助,光銀時,紅奇犽,綠伊織夠唔夠打?
會唔會太多補?
有綠一護,紅星矢,紅太公同其他(綠銀河女,藍藏馬)可以換入去
想集中資源砌左隊獸10先

綠一護啦 佢3技一次上到5個毒

咁換走邊隻? 綠伊織?

你邊個回血勁就留邊個

暗神秘求好友
1340238643

同問,要唔要全部角上哂五星先夠刷?

當然要5星 唔係好易死

唔捨得食D MAX四星覺醒料,又唔夠3星肥料角升上去

細號added

多謝黑星矢令我可以覺醒埋黑菲利

有冇人合體技打到過10萬?
開哂buff 同debuff 都打唔到

攪掂左
終於有第二隻原5

白路飛咁勁嘅

自己出左次幻影 係咪要完左一個鐘先會出第二隻？

明明見你主畫面已經企住2隻原5.........

我冇計到隻垃圾比達

有冇人知道協力召喚
會唔會食左升好左個四隻?

新手一問 點樣賣人？

會
記得除符石

唔該巴打

請問哩個係咪即係要有白屬喺team?

噤都贏唔到龍10 想死

補血唔夠

換走風助落隻補血

想問依個點解？

白銀時好似係必要

我唔覺得龍10 白銀時係必要
獸10落白銀時就ok嘅

最終wave 用解除buff 效果既技

邊隻角有？

我唔知你有咩角
你個倉d 角色續隻禁黎睇, 對返d 日文

有新春活動, 送副引卷, 免費野黎講幾吸引
另有新春福袋買
我會買黑白福袋

每月黑白卷買唔買?

有石買左福袋先
過左就冇

唔夠石

沒石

好邪惡
原來又有一pack 必中五星卷

卷中四星綠遊
pvp 又多隻用

邊個抵買?

我淨係買左黑白卷福袋
其他冇買
仲有20抽當抽肥

成千蚊

7xx

E+ 仲有冇9000石AC 賣

抽晒包fcuk袋
全肥...

綠一護值唔值得上6星? 打唔羸龍10, 定升藍悟空上6星好?

籃一護好似最好用?

有 石我之前屎9 fuck 痕又買多個 但係石用哂中得一隻5 星 光暗4星就有5-6隻

終於刷齊人
下星期隻黑五星嗚人應該可以出世

我差一隻唔夠綠石未覺醒，應該聽日可以覺醒埋換齊四隻，但仲要升上五星升45lv，點解個減半體唔長開呀

我已經留定16隻4星同肥俾佢地

忍唔住用哂d石買福袋 都係抽唔中第2隻綠遊
可以轉落手機養生了

有冇巴打有藍色小野寺打
frd code: 9422848033

請問點先可以打10萬?

想問下有冇人識睇日本 劍心個leader skill 味方前面既日文點解？

debuff 對家
己方開buff
仲係唔夠既就升下符文

好似係打樹海既關
味方hero攻擊up
有錯請指正

好想升白銀上六星
佢招效果全解除開以解埋無敵, 又有回血

好想課個5星卷石包

之後再用500石買個黑白福袋

好吸引

9000石無5星玩唔玩到落去？

梗係再買多次9000

綠DIO係咪無用?

非洲人抽幾多次都無5星

有無隊參考下 我打得8萬

想問首抽係咪就係得4張卷？刷極都唔見5星，得一次4星咁大把

我呢隊

話說今期符文買唔買得過

買taobao 9000石acc刷 唔係刷到2046

我最後忍唔住買左套俾綠鳴人

師兄咁勁
我打8/F 先爆到10萬

俾參考你
隻game 五星機率係0.5%
好多巴打都係買帳玩

Ios得？

我打到8萬渣

買咩符

有d 3星彩色係咪意思

買左反擊

覺醒左既意思
慳返d 覺醒料

要問買左既巴打

iOS 好似無9000石 得5000左右An 機就9000

ios 4000石 $80
Android 9000石 $200

請問抽到綠遊戲,係咪可以換綠一護?

綠鳴人可以做攻擊手?

幾時再出新角

放範圍大招既角色
我係打獸9F
你隻綠一護同綠小岡睇下有冇得換
其中1隻我建議落藍比達或者藍拳王
儲滿大技 藍藏馬加攻 藍比達/拳王範圍減防 再開大招

如果得4星係唔開局好過？

有防壁裝真係打咩都輕鬆

其實石帳識玩係唔應該抽哂
你肯留石 得4星都打撚死人
最緊要係刷勁裝

我買哂野仲有2000幾石 但得全4星

岩岩抽到綠遊戲 用綠遊戲有得無得諗？

你加我好友 我借我隻綠遊戲俾你試下
8394466821
你順便用埋綠遊隊長技

謝

得綠拳王

如果綠色多打手, 可以試打10/F

睇你咩4星

紅幽助 紅太公望 紅黑崎 紅基路亞 紅天野 紅沢田綱吉
藍基路亞
綠星矢 綠海馬 綠緯月
白海馬

全4星

咁就真係差d

係咪可以買過第二個ac?

得唔得？

我用另一隻朋友鋼吉過左🤣

係 我起初都係抽4000石就停

但我ios機 用android抽完無得帶番啲石過去

幫你唔倒
我都係iphone 所以之前都係用模擬器玩

所以個9000石一定要用哂先轉番去iphone玩

所以點解唔用模擬器玩
你無哂石其實好快棄

請問哩個要點解?

auto 打綠樹海7/F?
唔太肯定

藍菲利 綠小岡 藍鋼吉上左六星

綠拳王 綠遊戲 綠一護 藍悟空 升邊隻上六星好？

但邊到有80蚊4000石 ios？

唔用好友+開auto過? 好似

暈符值唔值得買 有兩個加攻擊力%

應該升邊隻做6星先

獸10有得刷 唔想買

綠悟飯同藍dio 可以打獸10 你目標定咗可以刷獸10先

綠悟飯 幾實用 招2技好大力打大boss的話

刷到就唔值
最值係防壁

有咩係刷唔到

新手入坑
開唔開局好？

綠DIO有無用?

你睇下樹海有掉落情報

好似唔少人用黑星矢

明白 thx

唔夠揪 有冇大佬可以carry下
5243239141

又淘左個 抽開上左癮

放$130 悟飯 750石 Android 海量肥同好多覺醒石 買左兩pack符文

暗鳴門隻暗ジャギ點打返黎?

幾時出新角

幻影

打邊關出既幻影

冇記錯係禮拜一
出黑色幻影
加多d 好友, 因為random

綠鳴真心正
係咁放毒, 幾隻加埋4-5回合隻王就被毒死

請問呢個係咩

綠嗚係抽番黎？

其中一個mission 黎
合體技打夠10萬送

你搵d 合體技係攻擊力up 既就ok
最尾個行字, 有提你可以用邊隻角色

白銀時幻影打咩出？

首抽有咩推薦

5星基本上都開得

白銀時打神氣定白石關出?

係咪要3隻1lv用借人一隻？

今日開既白石關

有無人刷到光銀時幻影

新手想淘個ac抽 起手用邊隻好

Sad 初始得Android
即係一定要用an機抽晒啲石先可以引繼

唔係話IOS有4000石AC可以淘咩?
冇貨啦?

淨係見到9000石 AN機

幾錢一開波咩都冇 直接比一萬羊必中5星得唔得？

一萬羊 夠你買幾萬石ac 抽到你手軟

D多石ac點黎玩左幾日 一百石都冇

taobao....

DLLM 刷左三條體, 得三粒大

佢要填d角色名同地區 係咪9填就得？好似一定要用信用卡on9一問買完佢點比個ac我

7仔充值支付寶

如果用ios機係咪要 比完錢用an機引左佢用哂d石先再引番去ios機好白痴

請問呢幾個係做咩

係呀，不過我係你就唔會抽哂，抽到5星就買覺醒石谷左上6星先

比完錢 佢會即刻係信息比個引繼ac我？番緊工 冇an機係手

點解刷極黑石關都唔出黑積奇關

1. 一隻角色裝備6粒星五以上既符文
2. Auto 過獸人7/F(?)
3. 去競技場交換攻擊up 道具
4. 3分鐘內過super 異世界之門

random 出

有冇人解答到

第一點，唔知點解已經有裝左都解唔到

用模擬器

我更正一下, 寫得唔好
應該係一個hero 裝星五既符文六個, 唔可以六星
同埋裝完都記得要save

如果淘寶係an專用 引過去ios會冇晒啲石

iOS 有$80 4000石
【JUMP英雄大战/我的收藏2/苹果专用/4000+石头自抽初始号】 點ゞ撃°鏈ㄣ接，再选择瀏覽嘂..咑№亓；或復ず■淛这句话$gBoE11ngtjL$后打开👉淘灬寳👈

估唔到個po 靠淘寶又推返上黎

話時話點解個game咁耐都未有攻略網 gamewith 巴哈個D咩9都冇update
係咪bandai 驚搞大左俾魔靈告?

有玩過魔靈既都知 自己刷首刷真係刷到天荒地老 有初始會輕鬆好多

有冇ching用過開支付寶勁煩 直接用信用卡算

其實bandai 有冇買版權?
俾魔靈知道會唔會告得隻game收皮

今日為左刷12粒大黑
刷到活動卷都過百張

刷第幾關?

10/F
d 機率西到你唔信

幾多場先12粒

下午要刷30粒神氣大
我預左20條體

應該食左10條體
每場24
唔識計

2. Auto完唔得

試左唔用fd 未?

10/F出咩多

出世喇
樹海最強角色, 招被動真係好癲

小同中
間唔中會有單抽卷同進化料

咁打7 同6好過

想問如果裝迎擊符，反擊既時候發動到唔到技一既回復效果？

Diu...
各位記住，協力召喚黑嗚人用果3隻紅藍綠唔好覺醒，覺咗唔用得

有冇巴打知哩個要點解?

用有競技場技既角做leader
贏三場pvp

做乜咁睇唔開

啱先手㾗
跟住再望吓，E?!點解冇咗

有無人放原5星AC?

咩係競技埸技

leader 技右上角寫住A 字個d

有兢技埸技有咩作用？

請問呢個要用隻幸平做咩？

好似唔駛架喎
就咁過7/F 試下

過左啦.. 用埋佢都唔得

都係auto, 唔用fd 之類
試埋?

原來係要auto

呢個點解換左一個攻擊都解唔到

有冇換錯?
有個係純粹攻擊up, 冇顏色之分

噢... 換左240個隻

呢隻藍藏馬唔少心俾我de 左...
到而家都抽唔返
打上位pvp 超有用

呢個呢？

唔用協力過獸人7/F?

即係單拖？

開心大發現
用frd 1有3 有多d 經
加埋double exp 有5200
wow 左別屌

有無巴打可以借隻合體技加攻角色黎用成個包同fd list都無

唔係太明

姐係用fd隻寵帶肥

因為好友寵唔會吸經

Fd 一日用得一次...
仲要唔係隻隻英岩帶肥

幾時出新角呀屌

請問呢個做咩

首刷要四至五星？

最好五星先開

最尾回合放毒

出新角未
新角起碼一個月最少一隻啦... 咁鬼多野出

你冇睇官方 Twitter咩 早2日公告咗啦

下面係乜？

好似話係黑色四葉草 阿斯塔

咩黎依幾隻

上面好易睇係夜神月啦

邊隻寵有放毒

對返個日文
師兄唔好咁懶

上邊隻6星好?

唔升綠遊戲？

pvp 首位有30000分係點玩㗎

應該食石打

個獎勵一D都唔吸引
爆咁多石打黎做咩

超級課長

又唔係抽唔到

真...

最尾有個misson 係上B1, 1900分, 會送一張五星卷
我解埋之前個任, 都要衝分解埋呢個

但30000分真係

條友係咪開掛架

1900分好難

每日keep 住升200分
仲要唔可以跌太多
係有d 難

最難係守得住人地

但都要有石先打到咁多

每場20分 有時又唔係必贏

PVP第一 贏咗有7個pvp幣 唔係4個 佢爆石拎第一同時刷幣都可以多啲

都唔使咁刷法下話

隻game 有冇機會開工會或者一齊打㗎

而家越玩越悶

啱啱新玩，想問點升D人?食D顏色怪??

刷冒險關卡升lv 呢隻game冇肥料關

香港人黎.每日爆石打
差不多500石/日

你識佢架?
有冇問佢為左乜

頭兩位都係佢？

抽夠50送1隻?

有沒咁so

做夠mission

望落似support 依隻吾飯

係驚啲mission 要過20次獸人10果啲

唔俾爆石過 獸10 打廿獲

好似真係 要打獸10

正啊
平時怒刷開

係平都刷開 所以無問題

得個幾日 新手 新帳 練得黎都趕唔到
好在我都冇問題

獸10有咩推薦打法？
冇乜研究

用綠吾飯
一下打一截血

冇綠飯

三隻毒, 一隻回血, 一隻破防, 一隻buff 攻防
再之後就睇你符文練度

依家冇哂9000同4000石ac買？香港支付寶比唔到錢既

出左夜神月
斷片招技係全體無視防禦 不過望落似暗屬

應該好似悟飯咁
暫時出住2~3個屬先

幾時先很提升個機率

難啲啦

仲升緊個四隻合黑嗚人,打獸10有冇用?如果冇既我升左綠一護先

籃綠紅邊隻最好？

升住一護先
黑鳴打樹海勁到癲
負面狀態, 每回合都會消除兼回血

紅色冇記錯係用黎打pvp
30%血根性打不死

樹海仲有邊隻角好用？

放毒個d 全部啱用
再升一隻回血
一隻debuff/buff
隻隻顏色既龍都唔同打法
另外符文可以考慮裝防壁
每wave 入場有加防3回合
打pvp 都啱用架

裝咗防壁
thanks

Auto+唔用fd都達成唔到既？

唔會呀
試多次
定你中途死左, 多手人手禁左一下掣呀?

屌原來打錯關

新玩冇耐，請問應該升邊幾隻先？

冇得改名？

屌 抽左300百抽 一隻5星都冇你抽左幾多下先出第一隻

建議先以獸10為目標 你可以先升6星綠遊 6星綠拳王 綠風助 綠兩津 藍藏馬

我抽到第一隻五星果時仲有3000石

好 唔該巴打

四萬分條友夠分都仲要打

冇咩做
等禮拜二活動

放多個ac 雙菲利 藍菲就快滿技6星 放$200 iOS

想問兢技埸d藍色太公望咩玩？用綠遊戲2千攻大技都打佢唔入

防壁?

佢有防壁

防壁大哂呀 二千攻再buff左攻都打唔入，咁點打法

咁你都可以裝架

裝左，但又唔似得佢咁硬

鬥磨

想問防壁既效果係講緊咩？個人應該+hp定防先配合到

hp

打藍太公唔係用大
藍太公每次被爆擊就可以重置1個血量盾
你用大招攻少次數多 即係不停重置佢個盾
你應該破防再用綠遊戲1技打 或者藍藏馬2技封佢上盾再打

好清楚

紅定藍菲利勁d

想問一下，你地升技肥比邊隻升先？

紅

放150 有冇巴打想收

唔係今日有新野咩

定位唔同 計攻擊 紅勁 計控場藍勁

維護後
約4點

仲未開

預咗…

玩左一星期 買左2個4000石ac 一隻原5都抽唔到垃圾驚

上面有個150 雙飛利ac,,
飛利好撚勁... 可以直接開波

Android 點update?
我驚亂裝會冇咗個acc

梗係用電腦開AN 買9000石 玩哂再轉 IOS

唔係話出新角咩
說好的夜神月？

終於有得換料

有無人開唔到兢技埸商店

幾時出新英

望過下d 任
隻俉飯基本送既
又會咁攪笑唔將佢放係60回
有冇師兄對隻新悟飯俾d 評價

Qoo App

新覺醒唔底買
實測過有能力刷既, 出大既性價比點都高過買pack

5星黎講算廢 同籃綠黑差好遠

點都唔抵，畀課長慳時間用

獣10 同其他石第9關過唔到

送好多肥同進化料
再升下d 角色先

i know that feel

執唔執到獸十隊?

有冇link?上網搵唔到

第一行 除咗火太公之外4隻 +藍藏馬

我手動+朋友先贏到,六星藍鋼吉,五星藍藏馬,五星白銀時,五星綠一護搭六星綠勁既朋友
另外想問點解你隻綠奇犽覺醒左既?合黑嗚人唔洗覺醒嫁喎

覺左合唔到
要再合多次綠基

有無師兄知黑嗚人配咩符好

競技場禁換野即hang
有冇人係咁

我都係呀

Same

diu , 我用哂d 卷先黎出夜神月

有講幾時出

商店有6星防壁 成$330000 買唔買好

好似16號有得抽，有22張金卷希望中到五星啦

22張少年你太年輕了

買啦

發覺就黎有張4星保底

想問防壁係咪for隊長裝 隊員裝無效果？

唔係，其中一個裝左都會有效果

咁兩個裝係咪多餘

裝一個就得

終於有新既登入活動

你指火悟飯？

夜神月
你一開game 多左個login bonus

而家pvp 好難上
個個都全六星隊
有冇上左1900 b1 既巴打分享下心得?

26張金卷0隻五星,2隻四星

有兩四星算係咁...
30抽全3都試過

有無夜神月包膠

唯一開心係中到柱有隻紅亞斯塔覺醒,好似幾勁,可以反魔法,遲D升下佢先

屌 已經難有4星 難得有4星 就一定係相同角

I know that feel

True

中咗紅 藍阿斯達

終於合到黑嗚人,今日抽左廿幾隻肥,儲下體博下佢又開半體一野升哂佢地先

我都係當抽肥算
而家嚴重缺3星
佢送一堆4星進化料都用唔著

抽到2星野升佢上3星

我都係咁做,有時抽到或者打到2星角,留起佢,得閒升下佢再食2星料變3星
再將金券抽既3星max哂佢,一有3星料就食變4星
之後再將佢送既4星進化料食哂佢變5星

根本就要咁玩
長期育成game..
隻game暫時玩落都算佛心 好多野送

已經係咁做, 但出既二星肥唔多
佢送既2星進化料其實都多
得閒會燒體打下亂入

玩到而家得五隻6星, 是否正常...
黑嗚用左我好多資源
如果唔係食左會消失, 而家夠合多隻

如果係9000石A/C我覺得正常
好似我咁刷首抽得一隻六星.......

5隻6星....超級歐洲人...
9000石AC 都有人0 5星

兩隻原5
一隻綠嗚(任務送)
一隻黑嗚(任務送)
仲有一隻4星基路亞升上去

我兩隻六星咋

個半月 一隻原5都冇

紅悟飯咪係

有邊隻三星上六星推介？

藍藏馬
pvp 榜長期排第一
不過6唔6就見仁見智
建議六星左打手先

啱啱升五星
藍藏馬好似打獸人都有用？

綱吉係咪都應該升六星？

有呀, 所有buff 角都啱打樹海
你升黎打pvp 都夠好喇
我啱啱先抽返呢隻返黎, 極速上左五星代替風助打pvp
裝疾風set + 兩粒防壁

吸血+反擊有一定作為
推圖掛機用
pvp 上位比較少見
冇其他輸出咪升

我覺得廢廢地 好在有破防

有冇師兄pvp 打到1900分
上到1500已經好吃力

咁再諗下先
因為紅DIO真係麻麻地
唔上佢六星住

好似2星風銀河女都有用...
白銀時必升

紅DIO 6星覺醒好撚大力....

係？
咁我都係升佢先

白銀我而家5星
我想過石10獸10

高攻高血...
單體王....
仲rd rd回成隊...

因為而家佢五星成日死
第一個死
雖然有得復活一次...

6星爆左覺埋醒基礎有萬2血 9百幾攻.. 兩條命 rd rd 回血 邊到搵
同佢差唔多數值既覺冇佢咁多補命技...
如果你有補師會更好.. 保住佢打

我六星藍鋼，五星左藍藏同白銀，升緊隻綠五星一護，諗緊升邊隻上五星覺醒可以auto到兩關10層

有太公望同綠伊織
但係咪應該練隻幸平？

呢個陣容打9要幾耐？

太公pvp
其他兩隻好似好似太用途D 邊隻易爆技玩邊隻

再夾下先

銀時最正

白銀

邊隻係白銀

白銀時

我諗緊六星埋隻綠菲利打10

想問綠一護有用？擺左隻係倉

有用，上毒一流

邊招技係毒

我合走咗

3技

敵人中左流血個icon就係所謂既毒

係掛，總之中左到敵人個round就扣血

後日應該拎到隻悟飯
到時睇下用後感如何

成個背包得返咁多竉
窮到一個點

要等強敵降臨

用呢隻劍心係咪唔駛專登升綠一護打獸十，一樣流血

係
中毒兩回合
會心時降防兩回合
敵人HP不足30%時
降防三回合

300石防壁石買唔買得過?

我覺得唔抵

夜神月評價如何 諗緊留唔留卷

好撚勁..火個隻 其他都ok

1 3 5啲屬性都唔掂

想問呢隻咩屬有用？冇位想清下倉

各位師兄，想問下白銀上咩裝好？
另外，想知劍心無咪升藍色好過紅色

5星起手就得？

呢隻唔差喎…要清都清其他角色先…

得

4鞋 加 2生命/集中

無啦啦派左500體

驚你唔玩

如果係咁派5星黑白劵得唔得

大志小小!!我要5星卷

派normal 十張都要還神

可能係驚meet 唔到2500體個mission
笑死人

我今朝搞掂2500
似係要畀啲體力去升下EXP

大家啲抽獎金券有冇出咩好嘢

出左張四星綠遊
即食升技

升技我都係等紫色隻嘢
有四星都拎嚟進化

紫色隻嘢你競技場換?
感覺佢送得好少

試過囡囡送咗隻
其他都係做mission送
我都係谷兩隻先

好似冇咩人中夜神月咁
可能太勁...好難中

0.5%... 再加其他五星load埋一齊

手痕抽一下中左呢隻

運氣話嚟就嚟

幾時到我

傳說中既0.5%

五星沒我份 三星當做例行 我慣了傷心

唯有升住四星上五星啦

有冇巴打有寫腳本教學 d software成日都亂碼

如果一隻原5都冇隻紅悟飯練唔練得過

紅悟飯出世了

我得49，要聽日先可以出世

好唔好用

得43 其他色又過唔到9

我諗都係放雪櫃多

藍藏馬 綠遊戲配咩符好

誠收原黑白5星ac

打下獸10都唔得？

紅色點打獸10

呢隻根本三不像
血唔高攻唔高, 放毒又有大把其他選擇
真係出黎俾死忠J

上邊隻6星先 ？

藍綠勁太多

all in遊戲

第7關d龍任有冇ching識過

遊戲 裝乜好？

我見pvp 頭十, 都係allin 攻

邊關?

有10粒大覺醒石既任試過唔用fd都拎唔到

攻 +會心

感謝

人生運氣會唔會用盡左，起身諗住抽兩隻肥升人，點知又出五星

推

你有咩角?同埋第7關基本唔克屬全隊五星應該AUTO夠過,再唔係你睇下攻略個版睇下

睇唔明個任點解

小岡你咪除左水其他都係廢?
小號中左

你CAP圖比我地睇下

唔帶朋友，自動過第7層

仲要用幸平去解BUFF

Thank

新手 求加好友

4962956135

紅阿斯塔好用？

多個常設mode, 冇咁悶
月頭開始月尾結算
唔知難唔難打呢

請問5星錯屬（唔係魔靈最勁果d)係咪用4星好過？

例如藍菲利 綠duo 綠小岡 綠神秘人

唔係... 咩屬5星都有用...

但係你講呢幾隻都好勁喎

推薦首抽角色
5星魔靈角色大獎

龍(火)
方舟天使(火)
伊夫裡特(水)
極地女王(風)

我以為得呢幾隻有用

終於可以auto 獸10喇

龍=菲利？
其他呢？

藍戶愚呂好似冇乜用

唔係綠仲差咩？

伊好似係鳴門

龍=菲利

籃最好 其他一般

新果個包20張卷係抽黑白角？

d人既符文爆曬lv?

藍鋼15,其他都係12

但唔好用 高防但技唔夾

大家有4星相同 ，會升技定用嚟做肥料上五星？

升技有紫色隻嘢

我偏向做肥料

其實好似依到既5星都唔會同魔靈一樣
技會改少少..
好似紅神秘人 都改左少少技... 本身個隻好似冇落毒
jump 依隻有

依個任點解？

想問火基路亞係咪留一隻就得？ 想食左其他基路亞

帶fd auto 過7/F?

我上左六星

火 ，水 都勁

試左唔得

唔帶fd 呢?

都係唔得

有用嗎？有一隻喺倉

即係得風廢?
但風好似勁過火

風 水 PVE勁
火 PVP勁

唔帶朋友 自動完場喎 你試咗？
入場前開定自動 全自己角色 打完一場7F

幫我過渡左隻game 既前期
早期冇角先升佢上6
長遠升唔過
因為獸10 同pvp 我都冇用佢了

隻game啲抽卡機率係唔係又調低左呀
四十幾抽得一隻四星仲要重覆
有無咁撚誇張呀屌

係你就係你.
有人幾下中5
有人百幾下都冇5

大佬呀
要四星啫
佢話8%即係四十抽應該有三隻呀
而家四十幾抽得一隻
真係唔知佢個8%點計

I know that feel....
我試過4十抽0 4星

值唔值得升？

我會升白銀
d 技好似

四張圖都一樣既

??

最PK係無十連

魔靈本身有冇?
twitter 反映下...

想問獸人迷宮探索任第4個 最後一關用攻擊力下降技要用邊隻先有?

其實獎品既2隻S,打30場BOSS同換都有A,無必要上5000內?

錯reply

normal券有十連

升左神寵白銀終於auto過到獸十

新手一問
D角色升lv好慢 有無咩途徑攞exp/強化道具
感謝

升好隻藍綱掛super 1-1

依到有冇人中到隻夜神月究竟
fd list 都冇..
究竟佢有冇擺入個pool 到

黑應該冇

其他有評分

隻隻都勁啦
感覺最冇用既5 係戶如女

無限塔升邊隻好?

到遲啲出下一個地城 佢就變神角 一個拉起成隊攻擊條

呢個要點

貼錯 呢張先岩

求其一個協力召喚

綠両津

原來刷獸10真係好屈機 下下出五六星符

我仲未可以穩刷第10層，請問下下一隻上六星邊一隻好

用藍鋼，一護，嗚人，藏馬，白銀 升夠符照計夠殺喎

綠非利升爆佢 用佢+綠一護 +藏馬 + 銀時 + 嗚人

好的,我再試試先,隻綠達爾值唔值得上6星?

達爾好似3色都唔差

半體

正啊
背包留左成千體

兩日，應該夠升哂30隻3星肥

藍藏馬配咩符好

想問下水基路亞評價如何

疾風set + 血

白銀呢

終於有五星

可惜綠色

三色都勁

第三技同其他色差左d

不過難得中五星,開心既

大年初一行大運

無用

我升左火基

其實一D都唔差
3技成隊消debuff + 即時reload cd
你隊友夠勁 隊友招大可以連射2炮 屈到傻

請問綠DIO 綠神秘人 白銀時 藍藏馬 紅達爾 紅基路 水悟空,
升邊隻上6星好?

邊隻色未上過六星就升邊隻拎禮物

紅悟飯係咪垃圾黎個個月都有活動送5星？

留黎做5星肥

合體必殺技心得任解完5體合體後,加攻同減防點解?

想問頭兩個係加咩

你搵d 角色合體技係加攻同減防

1.加體力上限
2.加速回體速度

點解咁多人有原黑白5星好想要黑比達

搭單問你地通常會用呢d point換咩

做完換8種任同10lv任先算啦 都2046

唔好意思 想問吓光/暗炭治郎有冇用？

唔會見人用

新手想問呢個任係做咩感謝

帶frd打三次

細號用legend券中咗五星藍戶愚呂

我有練隻暗

唔勁
技能係魔靈既齊天大聖
但改左體質，變左係高防

玩反擊符 可能有睇頭

裝咗反擊
好過無嘅

咩活動

答問卷 送三張金卷

藍齊木event

隻野本身唔係已經有得抽..仲好易抽到..
仲出黎做咩尻..

營運真心

屌你隻野原三都出event

無啦啦維護 到幾時

你出隻新3 event都OK
其實佢2,3, 星都有好野..
但隻齊木有咩特別要出event
咁撚易抽中..

維護完

真係笑死人

我頂 PvP 同個對手一日只可以打三次

唔俾你刷pvp

係啦 但未必係壞事嘅

但咁咪即係高分嘅刷到盡曬，就會刷到低分對手，
一路低分落去

其實個活動係俾我地打肥
千幾體用哂佢先

其實真係無乜癮

好過無嘅

刷一隻要成條體 抵唔抵呀

應該體力減半啦

留體啦 果隻刷黎都無用

依到有冇巴打放黑白5星AC 代朋友收

新mode 2月3

💡パネルミッション「無限の深奥をめざして」開催予定💡

2月3日よりリリース予定の「無限神殿」に合わせたパネルミッションが、同日より開催されます✨
お楽しみに

又派左500體?
攪乜

逼你玩齊木

放3 原5 已覺醒+ 2780石 Android 大量肥
藍菲上左6星 15lv 個兩個必中4-5星禮包未出未買
有意tg傾

火夜神月都得 暗吾飯狗衝
有興趣既巴打pm我

放acc. Pm

pm me

俾你contact me /

綠夜神月同水dio有無用？

誠收黑白原5ac

有綠夜神月好野黎
水diO都唔差

想問吓喺可以覺醒紅、藍屬各一嘅情況下，應該覺醒咗邊隻先？

紅: 劍心，基路亞
藍: 劍心，阿綱

唔好意思玩咗冇耐會唔會有啲攻略網站推介可以睇？

四隻都保持觀望

真係冇乜攻略網

好 唔該巴打
冇啦點抽最盡都係4星
係啱啱抽中基路亞
其他三隻都升咗上5星玩住先

咁覺醒 藍藏馬 綠忍空 仲實際
做mission會送

綠忍空係咪即係風助？
如果係嘅話之前抽到覺醒版，藏馬都係

咁有覺醒石都係hold住先

好 唔該晒巴打

好撚悶

等佢吾飯活動完左出新啦
就快完

想問升邊上六星先好:
綠夜神月, 綠神秘, 黑星矢, 紅基路, 藍藏馬, 綠風助

綠夜神月>綠神秘

係 仲要搞到PvP冇嘢好玩

夜神月

咁堅 又夜神月又黑星矢

黑星矢之前活動有送

老屎怱優惠

又唔整多啲降臨
bandai都冇心搞呢隻game

仲有2780石架 放300 有冇人收

200蚊買到9000幾石喎

咁真係有人抽9000石都抽唔到原五既

黑星矢好勁?

冇野做到咁
自然回體都打左咁多
如果同聽日個活動無關
即係食哂佢

如果冇咩咭, 用佢隊長技頂住先都ok
我見pvp 有人咁用

噤黑星矢定綠風助勁D?

巴打邊度有200蚊9000石買呀

之前唔係話咩淘寶有得買咩

會唔會封㗎之後冇淘寶acct tim

呢到好多巴打都上面買

新pool 50% 4星以上, 每週轉一次個pool, 睇啱先好抽
event 玩到No.4
暫時打到16層, 全部都係60秒內過, 唔知難係邊

50%
幾時開始

你打佢個塔會送水晶俾你
夠100粒就有得抽
而家開始

咩隊打

獸10隊暫時都OK

有黑鳴人真係好打好多

打到30了

我為左解佢d 任就住打

又要開始悶

第30層wave2 都過唔到

呢個要做咩

終於中藍海馬

敵行動速度down?
唔肯定

係呀 用返藍綱就得

最快完成30層既top100有奬

佢係邊?

勁係邊?

好似放毒效果唔錯

第30層wave2 過唔到+1

money shop出兩個六星
唔夠錢

計落唔抵，成三十幾萬一粒錢好缺，六星打獸10都會跌

打唔過獸十

無限15隻遊戲個無敵buff可以用咩拆？

出咗粒好野

白銀技

有冇啲平民少少

白銀有得刷仲唔夠平民

刷邊關？

每星期開光元素時咪有機會打

搏邊隻5星最好

藍藏馬解buff得唔得

除左戶如 2隻都勁

抽哂d 水晶
3隻3星
CLS

唔係咁慘下話

+1

呢隊打唔贏30F,應該換走邊隻,定升咩藏馬犬神上6星？

紅比達同紅jojo係咪廢？冇乜人討論

紅藍太公PVP好屈機,係噤打唔入

你都可以放太公守架

中間點解？

進化

又維護?

Yes 維一粒鐘

垃圾驚抽哂十張4～5星卷一隻5星都冇

勁4星好過廢5星啦

最後隻悟空係點打下下回滿血cls

回復無效buff

勁喎
陣間試下先

開得波?

重刷

水吾空好野黎
唔想刷可以開波

樓上好明顯係曲線

岩岩入坑，隻GAME係咪得單抽?
一開始送果11張卷中左5星小岡，繼續玩ok?

咁勁 11張都中到5星
如果諗住玩下 可以開
如果認真玩 最好淘過acc拎住幾千石先好玩

用藍藏馬打點解用技要用好多次先解到無限個無敵buff既係咪關效果命中事

yes buff打唔中要推速中效果

小岡3色都幾好
唔想課就開波
想課既就9000石taobao石再刷

公布左新角
兩條女

邊兩條 幾時有

情人節出？
東城綾同西野司

兩隻4星

event送？

黑白屬係5星

關我地咩事??

diu
30層wave3 唔夠對面快, 兩rd 俾人秒左

打完30層咪有張卷抽黑白𣎴過我打唔贏

有冇打悟空攻略 出哂奶力都過唔到

用綠遊戲 上禁回復debuff

咪一樣係黑白三星

正, 原來又有2日雙經刷野

點樣上禁回復debuff

1技

垃圾驚誠收黑白原5 ac

想問下點樣先係最有效咁升角色level？

1. 想升嗰隻+1 fd
2. 自己level高嗰隻+想升嗰隻
3. 自己level高嗰隻+2/3隻想升嘅角色

Thanks

終於換到隻黑鳴人

1隻fd塔自己三隻

lv9 得隻阿斯達五星過咗30層係咩玩法？

無限塔個ranking

個d應該假，唔駛10分鐘打完三十層

睇到心諗做乜

30層咩隊最好?

呢個30層係咪即係魔靈既百塔

裝6個星5符文裝備

咩網會有人賣ac

請問呢個點解 謝謝

敵方上升效果解除

Thanks

解人地up咗嘅效果

任除符文唔扣錢？

yes

有得諗喎

哪有300石
同埋塔底應該要裝氣絕, 佢咁賣得

150已經有

有無人過左30層 參考下用咩陣

屌 中左隻公廁水悟飯想要夜神/jojo

有5星仲想點, 我開ser玩到而家1隻都未中過

我都係由開服玩到而家得1隻水小岡，如果而家出個5星必中包我諗會忍唔到課佢雖然好撚貴

幾時出國際版
見到都好想玩

PVP上RANK B噤撚難既

今日啱啱入坑

佢set得太高

5星劵wor
唔set 高D 點會送俾你

welcome

未有人打贏悟空

幾時先升到10lv攻張5星必中難拎到

升邊樣10lv先好d同快d, 回復速度係指咩回復

game 入面既體力

升左唔覺有分別 唔係都係3分鐘回一en既咩

好似會快左幾秒
唔太記得

真係搵唔到人放

升10lv有5星卷拎咩原來，我每樣野都買而家全部2lv咁玩到幾時先去到10lv

紅太公 配咩符好？

多數防壁推hp

點解咁少連登仔玩..
咩真係咁差咩隻game..

去到咁上下冇咩好討論姐....

因為佢活動update得慢，新入坑既都幾多野玩既，係老屎忽要升既都升晒

推速加血防 pvp用先手開盾

我覺得PvP 開盾都好講學問
攻：先手開盾既話，但如果跟住到你既攻擊隊員出手，咁就消左rd無敵
防：見到人地太公先手唔一定識開盾，而走去on99打人，所以先手又未必好，可能等攻擊隊員出左手先到太公開技反而先有作用

我都決定升佢10lv先

情人節金錢兩倍
二月尾部份hero 改隊長技, 用黎打無限神殿
但佢個list 既人, 一係抽唔到,一係就三星冇練過

改隊長技?
即係打塔就轉
定真係改左佢

Btw, 打咩最多錢

我都係半桶水睇漢字估估下ja

打獸10 keep 住分解符文

長知識了

新人報到
想問平日應該做乜為主

做哂日任，跟住升人砌隊打獸十

獸十必練角色係綠風助 補師（有綠伊織）輸出 （有綠悟飯）仲有咩角色可以推薦

白銀 藍藏馬

禮拜六打隻三星白銀返黎
有回血有解buff

謝大大

多謝講解

有無人打羸塔30層,仲未打羸...

打到獸5就上唔到 會唔會Taobao買個帳會好d

明顯地會

好似未見有人打羸包膠

情人節活動係得double $$??
今個月冇活動

無限塔咪係活動 俾成個月你過第30層

無限塔 好似係routine 既野黎....
我屌佢..去到後面咁難打....對好多人黎講活動已經完左

應該真係幾少人玩 我玩開魔靈轉過黎，hea住玩都上到五百內

想搵D黑白原五既初始玩 但真係無人賣AC

而家淘寶D石帳有幾多黑白符可以抽?

200 rmb 9000石
再用D石買黑白符包包

神機率 刷10個AC都未必會出原5

大家建唔建議Taobao買帳自己抽黎玩？

睇佢地係極建議

如果抽唔到5星咪仆街

再買再刷

好exceptional case既

白銀時關卡係邊㗎請問？

打光元素個日，好似聽日定後日

Thanks! 咁我留番d體力先

好想要原黑白5星呀

想買黑悟空ac

屌新玩抽左隻星矢
金卷係咪應該留定抽哂佢？

咩色星矢先

綠

無咩用

咁金卷係咪應該抽哂佢唔使留

4星最有用應該係綠遊戲

抽到岩先起手好d

得呢啲係咪應該該重練

重啦 無隻有用

係咪好左好多

可以再好d

點解我係跌白無限嘅

隨機 或者等好友發現

咁係咪打白石任何一關都得
因為我只可以打到第六層
同埋大大有無位可以比我加？

Yes 睇運only

想問經驗點可以升快啲？
啲材料係咪升爆先比角色食？

咁樣

本身留咗309體+爆石打咗3條體都無出過
朋友出嘅得白兩星
唔出都無辦法唯有練住其他角色先

完全唔明點升lv升得快啲
而家卡左關
請巴打指教

越後既關越多經。開雙經，搵好友一拖三，三隻每rd有4-5千exp

忍唔住再二十抽
請問有冇邊隻重點要練

勁喎 抽倒兩隻原5

好彩，但係我睇左好耐
5星又未必啱用

綠比達一般
綠吾飯PVE 獸10 OK 值得一練
先後次序
綠吾飯6星>藍藏馬5星>白銀時5星>綠比達6星>紅西野>5星

可以獸10之後係咪永遠獸10無限LOOP

請問咩叫獸10

打符個關 個隻怪獸既10/F

明白，另外想問你講我隻白銀時係咪即係我隻藍？
咁我啲4星係咪廢

同埋係咪要留卷抽黑白

黑白卷唔同金卷的

你個隻係藍銀時，留俾有白銀時食升技
4星既你隻綠囡囡都好野黎，加藍太公用黎守PVE正

估唔到伊織無論漫畫同打機都咁正

升肥 刷符
佢仲有公會戰個D野未出

你有無玩魔靈?

你升悟飯>藍藏馬>白銀時 都有排你升，邊升邊抽再睇下有冇更好啦 升完咪升比達/伊織/太公

紅悟飯有無用?

同埋想問有咩攻略網? 好多技都睇唔明日文...

4星冇用既用黎做肥俾5星角升6星
要升階 >即係3星上4星 4上5 / 5上6
要將隻肥料升爆LV 再俾同星既垃圾食黎進化
2星要 2隻2星肥
3星要 3隻3星肥
4星要4
5星要5

所以4星廢角抽到升滿LV 再比4隻4星廢角/1LV 4星蛋龍食 就上到5星
5隻5星肥 就可以將你隻原5上6

平時抽返黎個D蛇 可以留黎升級做進化肥

冇但知道魔靈有咩模式
不過我覺得佢唔會抄到足..
佢好多角都係抄D 改D 唔係一樣...

所以我好想要黑悟空....魔靈既暗龍騎好值錢

我完全揾唔到

cap左screen備用

請問新果2條4星女值唔值得追?

打咩關EXP加得最多.. 而又可以輕鬆1帶3既呢

想問Pve我應該點組隊先岩？
綠悟飯
藍DIO
綠遊戲
藍海馬
綠伊織
綠筋肉
黑西野
藍藏馬
綠風助

我嗰隻係紅藏馬係咪差好遠

要籃..做任會送.. 紅唔同技

綠悟飯,藍藏馬,白銀時,藍DIO,綠遊戲

綠悟飯應該擺咩符好
防同hp

同問紅悟飯

剛力 會心
谷攻 會心力 會心率

仲等緊打贏悟空既大大報告

5星最勁邊隻？

可唔可以講下點打隻悟空

除左戶如 比達隻隻都有用

有冇巴打啱？全部關卡可自動，光暗原5。

賣的，有意請tg

樓上有巴打求黑白原5架

好想知賣幾多

我都唔知，800到1k？
利申 參考魔靈d價

魔靈點比人地全球咁多人玩

4-500 FAIR PRICE
TAOBAO AC都未必抽到咁多5

呢個合理 暗拉奧招技睇唔明

頭2round係噤暈+睡眠D敵人 慢慢磨死佢地,
最後一ROUND靠遊戲(重點)阻悟空回血
隊長用+HP保安全

呢隻有無用

制服 長腿 白滑 你話有冇用

綠夜神月係咩技?

我記得twitter 段必殺技動畫
有一隻係見到底橫

冇乜所謂，500啱就攞去，唔爭在嗰幾舊水

紅綠西野係咪都值得升？

暗拉奧個技係點架?

全體攻，阻回血，二技全體補血解所有debuff，一技打人一野

光個隻勁定暗呢隻勁?

唔知啵，但我打乜都會帶呢隻

唔止隻暗雷奧，咁多隻原五都抵啦

西野東城都有露底底技

藍非,藍剛,藍達爾都勁
唔計隻黑雷奧

想要放左未？

未 tg我

我都有隻弱既平放

請問藍藏馬個任講緊乜

我知了
要儲500點

有d咩

我番到香港再搵你 如果個陣仲有

你留TG比我 比你望望

武漢識波

一技單體混
二技全體上狀態
三技全體睡眠+解除全部buff

混=暈

到底呢隻game有無攻略/評分網
成功令到唔少朋友玩 但大家都唔知點砌隊/配符文玩到好亂
遊戲入面個角色評分又唔知準唔準
又唔識睇日文

真係搵唔到 搵到有都網唔係UPDATE
靠用以前魔靈既思維玩

其實打手 1號,5號 主屬攻% 3號 會心力/率實冇死
你想佢打先就鞋 你想佢大力D就剛力...
好似打online game 緊
dps > 攻,會心,速
坦> 血, 防, 攻
好睇你隻英雄特色..同你想佢做D咩..

當lol 咁出裝,,

正終於有活動

放光拉奧 可獸十 意留TG

巴打又棄？

我玩緊三個ACC 要放緊D

仲有符都唔明
究竟4星normal定3星rare 好？

同效果計當然4星加多d

刷獸人
藍色或以上先有用 但最好紫/紅
灰色除非你真係冇符先係用住先...
刷獸人先會有有用既符,,打關卡只張level up
如果灰4星 定紫/紅3星
我會用3星

今次d 獎品, 連一粒四星肥都唔俾

隻優助咪係

個Twitter 成就送左幾多野

點解我無野拎

Me too

原來要係個箱到拎左野 先再彈野出黎

呢隻game黑白5星屌打其他5星？

唔係 都係睇技睇符睇配合 只係黑白好難有

想問問daily pack嗰啲抵唔抵買？
例如150石嗰個daily pack B
thanks！

課長咪買囉

必買..
儲到150就買...

大拿拿150石喎

150....

14日
每日送200體 + 1張ticket + 5% additional exp
一買個時又送多10張 1抽=20 石 =200石
一日又送你一抽俾你=20石
200體 =>一條體 =5石
(20+5)石 X 14日 =350石 + 10抽X20石 total=550石....
佢150賣俾你抵到爆 你賺左400石

可能我覺得d 金卷無嘜用

金卷先係角色主要來源點會無乜用

三星肥料卷

其實我有冇理解錯
要覺醒就打龍儲素材
升星就食返同星數嘅滿等怪
不限顏色？

覺醒正確

但升星 不限顏色

你要將隻4星變左5星 =

你將個隻4星滿等 食4星1等 就會變5星

肥料來源+ 同埋有中原5既機會
所以150 packs係必買... 每日送你200體都正啦

明白
想問黑色滿等啲怪其實點用最好
原來佢哋唔可以衝關升level

明白
想問白色滿等啲怪其實點用最好
原來佢哋唔可以衝關升level

白色滿等啲怪用黎食同星1lv既角色食黎進化
只要記住滿等既所有角就食1lv 同星角進化
1lv既角你可以選擇佢做肥料俾人食黎進化定升到佢max進化做高一星既肥料

即係我啱啱升左隻白色4星怪
但係又唔可以帶佢出去衝關儲exp
只可以今怪升

白色怪係唔可以升lv
一係max 一係lv 1
max 既就食同星lv 1既進化
lv1既就俾人食

其實同其他肥道理一樣..
只不過一般肥可以刷關升級,,佢地唔得咁解

max lv 既任何野永遠係做進化個隻係最化算

如果5星角要升6星咪有排

仲要啱啱升左綠伊織又要重頭升過lv

隻game 係咪痴線

其實長期育成game黎 可以慢慢玩唔洗咁急..
綠伊織 你5星左?? 佢唔洗上6 5星就夠玩

5星要5隻5星肥上6
你升一隻角1帶3 打super 關食雙經會快D
送個隻藍吉鋼帶肥唔錯

上左5星

最大問題係冇體
開booster都唔係辦法

等半體爆石刷

幾時有半體

我都想知...1個月1次掛...

睇睇吓其實好多1,2星都冇用
我係咪應該max lv 啲1,2星再比角色食最有效？

將D肥不段疊 不段升 長期GAME 你睇魔靈玩左5年仲咁多人疊緊.... 好就好在佢回體慢 唔洗成日入

yes,,, 當你冇3-5星劵抽既時候就要咁玩,,
當你升爆左主力時就可以刷獸人 刷符 刷靘符都有排刷
所以隻game可以慢慢玩

課長福音

有決戰打

第五關都打唔贏

我第四關止步

係咁回血...又控場..

落左防回佢又解到
好難攪

正 送4星肥

只係打到頭兩關就要收皮

拎到隻野咪算...反正隻野升技都唔係勁好多

我抽到紅同黑版 可能食咗佢升技算

我得紅 同藍
可能我會俾紅食

正常如果抽到重覆角色都應該係食咗佢升技/進化用？
會唔會有角色係值得放哂兩隻同色嘅落場？

無用既角色做肥好過啦 除非你唔缺肥

如果好似綠遊戲咁抽到重覆應該都係直接升技/做肥料？

綠遊戲神4另計啦有人會升兩隻綠遊

咁我留住等升埋其他人先再算

綠遊戲PVP無腦速刷 神角 練2最少 3隻都唔嫌多

有3日嘅半體

邊有可能唔缺
升左星又要重頭嚟

黑星矢係咪比風助高速D?

最on9 係呢樣
有時想升一隻6
一諗起要lv1 升過就麻鬼煩, 唔開雙經分分鐘攪個幾兩個禮拜

咁又唔會 用好友帶刷尾關SUPER都好快升到

我意思係佢上6星直接lv45 做底就慳返好多時間
而家我有料都諗過先升
快極都要一星期, 隻英冇得用

我知呀 因為通常我用好友黎1帶3 OR 2帶2 所以通常都唔會好難既

pvp對電腦個d關 3回合內嬴 唔難

一回今就ko左啦 都解唔到既

我都係....求解

x3

呢個係要用好友帶自己3隻level 1 再加auto通關

フリーザ 指定要菲利個關?

對

西野應該留咩色好

係喎
得左

無限神殿卡咗係20關 boss好坦打極都唔痛 有無角色推介？